今次有圖 女工搭升降機玩手機 耳機線遭閘門拉扯斷頭死

印度古吉拉特邦瓦多達拉一名工廠女工，周一（27日）乘搭升降機時，疑因接連手機的耳機線纏在升降機的拉閘，意外將她拉去閘門，最終慘遭斬首死亡。她的頭部跌在地下，屍身則被扯上其他樓層。

48歲的維什沃克默（Sushila Vishwakarma）當日上午如常上班，由地下乘搭升降機前往工作樓層，結果身首異處。當地警方懷疑，維什沃克默戴着的耳機線與拉閘纏在一起，結果導致慘劇發生。據報她的屍首已被消防員尋回，並已移交其家人。

當地官員至今仍未清楚事故成因，已將案件列為意外死亡，目前正在等待驗屍結果。另有一名警員懷疑，維什沃克默可能是因為玩手機而分心，結果在升降機上移時，誤將頭部伸出閘門，最終造成慘劇。

不求高清無碼圖

呢d又無高清圖睇

耳機線邊有咁硬淨
就算條線硬，個耳塞都甩啦

不過啲印狗好似好鐘意咬住個收音咪
可能真係纏實咗

圖?

無碼圖呢屌你

一抆就斷整得死人

死神來了

耳機線咁硬淨

原來我之前用咁多易斷既線係無咁易斬首。D廠真係有良心

廢老：抵死，掛住玩手機

fake news, 少少力都會斷

除非十萬元級

有無得求耳機線牌子

十萬元都斷啦。。 電纜咩。。扯甩個頭

應該唔係條繩扯甩頭
而係條繩扯個人去度門度夾實左
個人郁唔到但部升降機郁
比樓層夾甩頭

一萬都係用金線（極幼）
仲易斷

拉閘？

度門無sensor?

印度同大陸兩大鬼國
邊有呢啲野架
有都係裝飾用

圖

headphone 咩牌子, 想買返個

用無線藍芽咪無事囉

幾驚碌碌下會有高清大圖

誤將頭部伸出閘門
食一斤砒霜算啦

有冇原圖

求高清無碼圖

所以真無線藍牙耳機係一個偉大發明

部𨋢咩設計

死亡來了

lan線咩

屌你鋼纜咩 咁都可以扯甩個頭

Airpod 又贏

佢意思係扯左個頭出去 所以閘斷左個頭
係咪我理解有問題？

唔一定係封閉式嫁嘛

Air pod wins

事實證明 lan線係可以自殺到

有冇碼圖未呀仆街

睇嚟佢個耳筒應該係植入左耳骨同插頭銲死咗部電話 (先有可能發生這麼 on9 的事）

扯左個人出去
失平衡所以個頭突左去閘度
上面好撚多文盲

印傭？

屌你咩 高清無碼圖呢?

講咁耐都未有圖

想知咩牌子咁硬淨

工廠升降機

10

良心淘寶店（親）

《Ghost Ship》

假新聞

屌爆你阿，唔好比我睇

神

拉下筋啫

諗起有隻狗差唔多情況 跟著有條友好快手咁除咗個頸圈 救咗隻狗一命

扯到個人出去都好難啦 個耳塞一扯就甩

可能袋住左部電話

幅圖咪有部𨋢既樣睇囉
係冇頂成個籠個種工廠用既𨋢呀
乜鳩野耳機勒斷個頭呀
耳機kick住扯左個人出去比石屎批甩個頭呀

地盤𨋢好撚多都無

咁都無死wo

條片最後俾人拖返出去 可能死撚咗

記得新聞話死左
條片最後佢昏迷左
半個鐘後有人救，不過太遲了

D人回覆話佢死撚左

唔死都幾難
實內出血瓜柴

用骨同機械鬥力， 咁樣夾一夾點會唔死
背脊骨都夾撚斷哂

是但啦，呢啲咁嘅垃圾國家，爛命一條，命都唔值錢嘅

Click to load咪得